有冇人會想玩返火紅葉綠

依排玩完劍盾就好掛住火紅葉綠同寶石既年代
好難得先買到餅帶返黎玩
但耿鬼胡地個d又冇得進化用唔到
有冇巴會想一齊開番部gba重玩之後通訊交換

垃圾劍盾不停搵個導遊lead住真係好撚煩

其實我最唔鐘意佢冇曬d機關同埋skip左好多難位
打爆機一d成功感都冇

手機玩GBA都得啦

直接玩pokemmo?

我要通訊進化呀
同埋有部gba
感覺都差好遠

咩黎

online版，一次過有哂禁多代既地圖，出到街除左npc仲可以見倒其他人

想玩金銀多啲

胡地

Switch黎？

金銀又太舊 火紅葉綠同三寶石岩岩好

no ar, 有得用電腦同手機玩

其實switch會唔會考慮出翻舊版咁多代嘅重製呀，有一定狗衝

依個真
不過我覺得唔會

I see

其實果d咩心金魂銀已經叫重製左
比卡超都整埋 炒冷飯炒到7788

最好就舊代既野可以係新機玩啦唉
低冷都冇所謂
太古董冇人陪你玩

我有gameboy冇帶

上carousell搵 好多

好似非官方

條線難搵

其實用模擬器係可以傳機

可能樓主鐘意㩒下㩒下嘅feel

NDSL玩gba通訊好似唔洗插線？

係直頭連唔到
一定要gba連gba

好撚悶

俾你發現左
同埋用舊機好有童年味道
脫左pkm坑好耐
一玩返新代就覺得差咁好多野
所以想搵返童年

黃金應該有 遲d收齊d野我會去搵下

我仲有火紅葉綠嘅正版gameboy帶 個save仲係到
上carousell買啦 買黎收藏都好

上年有段時期喪搵啲英文火紅葉綠綠寶石既改版玩，玩哂再搵埋西班牙文玩如果有得燒落餅帶到玩就正以前冇咁多變化，耿鬼呢啲特攻手勁撚到仆街一次強化基本就清到場

玩裂空座果版
金銀
火紅葉綠

都係鍾意格仔小精靈多過依家咁靚

以士啲寵物小精靈嘅外表唔入屋 又改到鬼五馬六 投入唔到

真 好想要富迪同耿鬼
唔係都唔會上黎問有冇人同我連

大家咁話
但寶石冇鬼斯捉好差

第三世代係最完美
超越唔到

好懷念玩黃版 格硬升到比卡超廿幾LV 硬砌大岩蛇之後D仆街仔同我講捉綠毛蟲10LV 升巴他碟就ok

升綠毛蟲都好撚煩
要搵鐵甲蟲打
撞十幾廿次

聽講正確方法係用猴怪

Let's go Pikachu咪黃版重製
不過聽講好空洞

你試下搵D ROM 有UNLOCK到進化
富迪嗰D全部36LV進

想玩, 但搵唔到個ROM可以用金手指

正確方法唔係放鐵甲蟲係頭之後換人打咩

唔想用依d呀
最好原汁原味啦

係垃圾
劍盾已經夠差
Let's go係仲差過劍盾

Pokémon revolution online

有咩改版好推介

都係中意舊版多啲

劍盾內容少咗 但孵蛋易咗 pvp比重多咗
身邊好多朋友包括我之前都係爆機黨 係今次先開始玩對戰

Lets go pikachu好快爆機
好快玩完冇嘢玩

個巨大化鳩到冇朋友
不過爆完機係多野玩左既

真
買返古董一齊玩啦

其實邊隻好玩d, 我上星期先開始玩pokemmo, 當有得自動save咁單機玩

PokeMMO
Pokemon Revolution Online
PokeOne

呢三隻究竟有咩分別? 有冇大佬可以講解下?

我有gba，不過用gba玩成日玩玩下冇左個save，以前細個冇左真係會喊

你係咪買翻版帶炸
我餅綠寶打左250個鐘都冇事

D叫人玩非官方版/ROM 果D人真係好白痴
知唔知樓主唔係想單純擁有果隻精靈咁簡單
係要個連線過程同懷舊感

巴打真明白我
見面用有線去連先係最有實感feel

正版，個時仲要有人比左最中意既夢夢我

因為大家都係果個年代既人
果陣覺得連線真係一樣好神奇既野
小學果陣同人連線打pkm同洛克人exe

巨大化改變咗PVP環境, 個人覺得幾好

只係玩過pro,比較唔到

心金銀魂

我記得好細個玩個版係玩炎帝 水君 同埋 急凍鳥 鳳凰
大小小玩綠寶石覺得好鬼好玩 打完4大天王都仲有好多野玩 未知 金手指拎船票打外星人

咁撚慘

好想玩返星之卡比同pkm

其實正版有冇金手指開
如果開到我都想開黎捉左個幾隻神獸佢

我細個個時唔敢 驚餅野壞
叫個frd過張船票比我（好似係 太耐）

屌成世仔都未捉過

心金魂銀最好

星之卡比 洛克人 PKM 係細路仔必玩

基拉祈係咪都要活動船飛

胡你老母迪

好撚懷念

電腦以家可以點玩

隻外星人係要活動船票啊 我唔記得個名

代歐奇希斯

好似係 仲會有4個形態

唔係兩個炸咩

火紅葉綠惟一缺點係冇分物攻特攻

4個 4個屬性

用gba模擬器玩啦

係嫁咩

我呢幾日down咗nds模擬器玩心金魂銀

好掛住地鼠 小磁怪 爛泥獸

未聽過有手機喎

唔係4種都係超能力系咩

又想玩舊game又想要switch畫質
叫你買部3ds有耿鬼富迪仲有人同你通訊咪又係唔肯買
算鳩數啦

而家玩番gen3物攻特攻會適應唔到

打機個時會分 攻擊防禦速度 同一個唔知乜
捉個時係跟你個ac唔知乜嘢去派一隻比你

富迪我就識

胡地 樓主邊到鄉下

最後一種名義上係平均 但其實都係速攻薄皮

以前好撚憎
依家想見都冇得見

其實係咪數值上唔同炸
定係真係分左4個number

正板帶而家炒到幾錢
十年前差唔多5舊水

同一no.數值唔同

綠寶石真係好好玩

成日去捉大隻牛同人換其他精靈

有android，唔知ios有冇

個黑鬼煩撚到閪咁

俾你講一講完我覺得自己用一百蚊買返好蝕添

真 不過都爆左機 差基拉祈同代歐奇希斯未捉

邊個

可以捉齊寶石3隻神獸真係

胡乜撚嘢地

金銀真係好撚好玩呀

唔鍾意玩劍盾
玩緊伊貝版

有得打返上一代嘅道館同主角

Red

富迪

分版本 葉綠係防禦型 最冇用
火紅好似係特攻同速度 最好用
唔知咩寶石就係平均型

三柱三鳥三君？

其實會
已經出左火紅葉綠 紅藍寶石係3ds
跟住個flow 既話 下隻會係remake 珍珠鑽石 or 劍2盾2

其實我兩個名都有叫開

啲BGM 真係正到 頭三代都好正 黑白都有啲幾正 XY開始
不過角色就越嚟越好丁

防禦型先最勁
cosmos power+recover 完封

liquid crystal，glazed, 白金光，flora sky

胡地係大陸名

真
冇嗮以前嗰種探險feel

唔係同真人對戰 純粹自己打npc 攻擊秒人最好

今代個兩條女

以前唔睇攻略係真係好難玩個隻

金銀應該係最好了

玩完仲有得玩舊圖

但火紅葉綠同寶石應該唔會出係switch sosad

咁係既 打npc快狠準就夠

重製定第一代先

Ios 應該要破解版

唔會啦 要排隊等依家既remake 左先會再第三次remake
但火紅呢一代真係好正
唯一可以打曬2個地圖

烈空座 蓋歐卡 固拉多
btw 三柱個故事背景同設計都好撚正 唔知邊個諗出黎
仲設計到咁特別
唔睇攻略邊有人估到要捉兩隻指定精靈擺係一頭一尾仲要潛水去搵果個地方先可以觸發劇情

真，完全冇難度，打贏冠軍個下淨係覺得，以前搵第8場館主都過黎已經可以稱霸

最正都係金銀

其實我都依家都唔明點解會有人估到要用個兩隻野

肥大出飾拳

係wo 心金銀魂
nds 必玩

寶石加舊代既圖？
其實我未玩過火紅葉綠 只係玩過紅藍綠寶

sor 其實我記錯
想講既係心金魂銀
佢一週目爆左之後
2週目係去火紅果一代既地圖玩
有得打埋8個gym 姐係一集打到18個唔同既gym
真係好撚正

nds玩到
上年玩完

我估係官方有人扮普通玩家係個玩家圈子入面放料慢慢流傳出去?
不過初代捉夢夢果個bug又係痴撚線
以前d人係咪真係咁撚痴線 官方唔放料 邊有可能試到呢d野出黎

我自己覺得金銀水晶仲巔峰過寶石
金銀精靈設計又正
又有得開埋關東地圖
大量彩蛋支線真係癡能線

有冇ios都玩到嫁 呢排想玩翻

金銀一定係王道

其實火紅葉綠仲有冇得咁捉夢夢

我都想玩返不過nds廢左

寶石個夢幻島用每隻精靈排頭同個阿伯講野有65000分之1機會出現
不過最近睇youtube先知綠寶石都可以bug曬去特典島
夢幻島 代歐奇希斯誕生島 鳳凰利基亞島
全部都係靠卡斯招瞬間移動/穿洞繩

轉頭番屋企down模擬器

真機太慢啦。。。

痴撚線

心金應該係咁多代入面最正，玩左我百幾粒鐘

可惜Liquid Crystal
最終唔係完成版
作者放棄左

pokemon mmo滿唔滿足到

心金魂銀應該係最完美
本身金銀已經係神枱位置 地圖包埋關東地區夠大夠多道館打
心金魂銀係金銀既重製版再加多d野
有寶石版同較後版本既一d小精靈
4大天王又可以打兩次 陣容完全唔同

富迪呀你老母就胡地🙄

初代捉夢夢好似係官方認證既bug
我聽返黎個版本係咁 初代係gameboy帶
其實以果時既技術黎講 要設計百幾隻精靈再放曬入餅帶到已經好唔容易
當然仲有地圖同其他野啦
設計師做到最尾 餅帶得返dd空間 就順便整埋隻夢夢入去
亦都係因為咁所以夢夢個形象設計係好簡單好慳位
而初代個夢夢BUG係官方有心整入去但唔知點解有痴線佬可以試到出黎
同埋夢夢好受歡迎 所以官方之後都有搞活動係送夢夢
後面既版本就係送船飛去夢夢島到捉
(諗起以前流傳第一關太空館可以搭火箭去月球捉夢夢)
火紅葉綠除非官方搞活動送船飛 否則只有用金手指去夢夢島到捉
同埋火紅葉綠個7島設計都幾有趣 算係多一個小地圖去玩
第一次玩果陣我仲on99咁miss左火鳥
以為佢會係4大天王前面個山洞到有 點知係搬左去果d島到
另外用金手指可以去埋俗稱既第8島捉鳳凰同利基亞

大陸仔，有無叫埋皮卡丘伊布？

最中意寶石

講漏左 神獸方面可以捉曬雷公水君炎帝(以前得水晶版做到)
鳳凰,利基亞,初代3鳥同超夢夢都有 最尾唔少得固拉多/蓋歐卡其中一隻
用金手指或者傳機方法集齊兩隻仲可以捉埋烈空座
仲有個狩獵場可以起野等佢出新精靈捉

知道比卡超有得學double kick就知隻game有幾垃圾，幾易玩，幾快完

個人覺得最好玩同原整係NDS心金 魂銀

炒多次啦..我真係唔介意
可以用3D既red幾好

夢夢個bug我覺得係官方人員爆既.
個複雜程度根本冇可能有人會走去試得出

不如炒埋一碟做瀨尿牛丸有曬咁多代既地圖啦
少少重製下畫質保持2D都得, DLC形式買我都唔介意

但反派人設最on9就係寶石版

你當反派係堆環境保育既痴線撚就得
寶石版我會當係一個距時代既創作實驗
係金銀版呢個神級版本之後其實寶石版都好慘 好易比人拎黎比較
寶石版或者唔夠金銀版好玩 但佢起碼帶黎好多新創作
而呢d新創作對日後既版本亦有影響
例如雙人對戰同時出兩隻精靈去打,天氣因素影響對戰(落雨/放晴/暴風沙)
多左潛水/爬石呢d技能 可以係地圖上開拓更多既空間

其實正版佢有本書
會講點樣捉...用咩精靈之類

到呢家都分唔清啲版本嘅名
火球鼠嗰版叫咩
噴火龍嗰版又叫咩
太耐唔記得哂
又想知綠寶石以外 藍紅有咩分別

仲有發覺細個既PKM係有d 難玩
會卡關同要練隻野去打
聽講新個啲係好易玩

紅藍係第一代 小火龍車厘龜個堆
金銀第二
寶石第三
不過第三代開始有d複雜
因為有第一代重製同綠寶石

係
所以先想搵返古董黎玩

Pokemmo

都好過依家反派都冇

我到今日都唔明點整呢啲bug

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

玩完一週目就冇動力玩落去...
劇情實在太悶
悶撚死d玩 offline既玩家

我係唔識個名
姐係火紅綠葉既主角係邊個
金銀又係邊個

第一次見卡比獸真係r哂頭

胡地你老母

金銀主角係火球鼠果d 姐係第二代
火紅葉綠係第一代藍,紅,黃版既重製版 主角同第一代一樣係噴火龍果d
火紅葉綠雖然係第一代既重製 但出既時間同有既元素一般都會當係第三
同寶石版差唔多時期

劍盾？

火紅葉綠係第一代重製
主角寵都係小火龍個d
金銀就火球鼠

yes, 劍盾

我玩一日就爆左機
唔知自己玩左d乜

唔該

我鐘意個隻鱷魚 未進化個樣

我都鐘意火球鼠唔進

開金手指捉隻算啦

有冇人知藍寶石版同紅寶石有咩玩
我見個個都玩綠

個樣長期-.-

藍紅綠寶石版基本上都係相同
但綠寶石可以捉齊3神獸 多少少劇情 所以玩綠寶石就夠

咁點解要出藍紅
呃人玩

雖然話劍盾劇情係廢，但你哋細個玩四色金銀水晶覺得有咩劇情

應該會，係睇幾時出

咁其實係藍紅寶石版出先過綠寶石版
本身藍紅寶石版只可以捉各自既封面神獸
紅寶石只可以捉固拉多 冇蓋歐卡捉 藍寶石就相反
綠寶石就之後先出 可以捉曬固拉多同蓋歐卡 彌補呢個缺憾
呢個安排其實之前都有先例
金銀版時期 金版冇得捉利基亞 銀版冇得捉鳳凰
佢之後就出水晶版可以捉曬兩隻
你話佢呃人不如話佢醒 出多個版本賺多d錢

好耐冇玩 依家開放左捉神獸未

金銀係有得捉晒兩隻架
同埋唔覺金銀好玩過寶石
寶石呢代除左物攻特攻系統未分好之外根本係pkm既一大進步

自膠 太耐太多版本唔係好記得

兩隻都玩過 兩隻都好深刻
不過都係鐘意綠寶多
太多野捉

起碼有d火箭兵團出黎煩下你

寶石好好玩

最有印象係鯉魚王
唔睇對話好易卡關

我都記起藍紅係出先
撚人買多隻既